(正視聽）今日啲勇武多撚到

Popo完全係錯判形勢 仲話乜撚嘢最精銳勇武喺晒Poly
今日出邊嗰班已經搞到你要出飛虎隊啦 仲搞掂左一架水炮車 一架鋭武
輸條撚咩
數字上拉咗千幾人 肯定大部份都係鳩拉 特登做大個數想嚇人
Poly 啲人遊繩走埋
老鼠曾走出嚟做戲 又比啲門口狗喝鳩佢
個結論就係經過左今日之後 勇武人數不減反增
對之後嘅行動反而仲有利
鄕黑一哥 721主謀上任第一日就柒到咁
警告 大量失敗撚五毛上水 請大家有客觀分析
失敗撚縮返入你老母個閪到啦

求下大家，唔好再睇唔到！！同意就幫我推呀！！
唔識整火魔？唔夠膽買電油，汽油？
今晚和理非出左去？係咪有好大無力感？？？？係咪覺得有種人數已經唔係能夠成為籌碼既感覺？

請你地自己判斷未來既２個建議：

１～唔再出黎。

２～呢幾日去超市，買定打邊爐氣樽同通渠水。要出黎果陣帶埋黎支援！！！前面火魔建造好既火牆，當狗隻同車經過或貼近時就打開樽蓋，掟出去火牆既附近，爐氣樽同通渠水都有一定重量，醒目睇位，係可以掟到好遠。

請記緊，唔一定要比火燒到，支野先會爆，接口撞地有火花都會爆！！
其他有電子編程人士，起我底。

求下大家，５個月啦，唔好再黙黙站，之前一堆人唱歌，舉標語，叫口號，真係已經用唔著！！！
求下大家，唔好再比狗隻謀殺啦，求下大家！！！！！！！

唔係鳩拉呀 好多Poly救兵斷正 唔檢討只會再捉過

我覺得..每一段片. 義士既貢獻 都會令和理非有種內疚感 從而令和理非進化成勇武

係多左勇武既真心...但鳩拉既都俾人打到仆街了

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

和理非執起第一舊磚，就會想執第二舊，今次掉磚，下次就會想掉雞尾酒

我當出邊嗰班唔係最經驗豐富嘅勇武
咁就即係我哋嘅新手勇武 已經有能力逼到你出飛虎隊先應付到 水炮車同銳武仲要玩到爆呔 鄉黑一哥 你睇吓你幾撚柒

出黎救人斷正，但係入面信老鼠曾出黎投降。白俾人拉

下次出黎救人？不了，守撚完陣地錯第一步仲未夠，仲要跟人出黎投降

碧街人踩人

你繼續幫啲養起班人自信啦，下次都係唔識進步架咋

我哋今次要學嘅就係下次唔好再陣地 可以再進一步減少被捕

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

我今日正式成為勇武
多謝黑警, 中國共產黨 同林鄭
我己經有所覺悟
就係唔打到你地扑街陷家鏟
我係唔會收手
和理非只是昨日的我

光復香港
時代革命

哪裡有壓逼，

現實D，有資質做勇武早就做左了，真勇武始終係有限數量（幾千人），因為始終唔係個個都咁夠膽可以去到好盡，所以勇武俾人捉一個都嫌多，無左就無左，應該要開始諗點樣保住前線，而唔係前線點保住後排

仲要今日出得嚟嘅都係一啲預咗有衝突嘅人 根據蘋果數字係8萬至10萬 即係代表咩啊 代表佢哋全部都係潛在嘅勇武

今次係極緊急吹雞 仲要前一日已經知道係有飛虎隊 有狙擊手喺歷史博物館 有真槍實彈 有水炮車 出埋音波炮 今日出嚟嗰10萬人 唔通咁都唔算潛在勇武

最勁果d你唔會見到
唔會送頭

啱啱想開同一個topic
今日真係見到好多人進化咗

你係咪睇得直播太多入曬腦 發夢夢見咋？

不言失敗 不言放棄 繼續進化
要幫被咬手足脫罪！

啱呀樓豬，今晚係一場大勝，值得慶祝呀，邊個放風話失敗嘅就係鬼

經過今日 我希望手足以後唔好再戀戰 唔好打陣地 另外就係記住妓女尚可相信，共產黨萬萬不能相信！

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對